### Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
Циклы нужны для того, чтобы нам не приходилось каждый раз писать одну и ту же команду. 
Мы можем выводить команды с помощью цикла многократно.